止蝕係懦夫行為，大丈夫寧可玉碎，不能瓦全！

年輕人

「豈得棄本宗，逐他姓?大丈夫寧為玉碎，不為瓦全。」

認同

正股驚閪咩
止蝕=輸
輸就一世
買股票點可以認輸

玉碎成為英靈，老衲會每季來拜我們

咁就死囉，怕咩

召喚老衲

岩

幾歴辛酸志始堅
丈夫玉砕恥甎全

不能丟人現眼

太舒服了 我們要的係介錯人!